人若變記憶便迷人

情令眼淺了便情深

認識一場 如雷雨一閃就此沒有下文

無憾也覺得是遺憾

其實你已經是閒人 其實我討厭被憐憫

或者一時 疲勞到傷心

then bye

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

後來 我總算學會了 如何去愛

弱得 像個病人

嘿呀嘿呀嘿

才像要找個肩膊 枕一枕

走開！！！！！！

兩個人 一消失 謠言便得不到證實 只得幽暗的晚空記得

笑左

呢首

你真人 其實陌生得可以記不起

過客

能成為密友大概總帶著愛